(正視聽)其實係咪唔應該叫水炮車 藍色水

聽落好普通 比人錯覺佢冇咩害
但實情係d藍色水全部有胡椒 有化學毒藥
中左會身體刺痛 眼睛腫脹 好似火燒咁
根本就係生化武器 每次出都要撒
係咪要改改口

自推

聽日11.14三罷18區集會！

藍鏹水

毒液

琴晚中大就係因為呢d生化武器多人重傷

毛漢中到應一應之後沖左十幾次涼 先無咁辛苦
所以先有毛漢效應既出現

Venom

根本唔應該比佢再用

生化水

生化武器 遺害社區環境

旺角集中營 日日被洗禮

毒水車
藍毒水

化武水車